直接叫黑警做強姦犯

敗類，寄生蟲，蝗蟲，都得。

殺人犯，强姦犯，雞姦犯

講咗好耐

我叫咗好耐啦

我比較鐘意叫日本皇軍，因為同時可以勾起支那狗啲反日情緒同我地一齊反警察

8月5號已經叫緊

如果革命就是如此，革命會有這樣的犧牲，那裡就讓這團忿怒的火不要熄滅，一同推翻這個邪惡政權，清算所有逼害我們的戰犯！

佢地係強姦犯 同埋 戰犯

係輪姦犯